要求，直接由香港人宣佈政府已經失去公信力，重組高層官員架構

政府已經完全不可信任

重組高層架構，直接接管關鍵部門

瘋犬戰術：無恥。 無恥無極限

個d人渣已經唔止係黑警，根本全部係解褲軍武警，你哋唔好再當佢哋係黑警咁解單！解褲軍與武警係唔會有人性，佢哋自己芝麻都係往死裡打，對女性會侮辱絕對唔會有道德，更何況我哋香港人？因為妒忌佢哋更憎恨香港人。而且e+仲混埋黑警臥底，所以更加要隨機應變，小心。

正確！

推

push

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

吓？乜我哋有政府嘅咩？特首人呢？好似得錄音機